慕容條ON9仔反擊啦

唔好撳入去 唔想畀佢賺view

唔出聲又屌
出聲又話唔聽
香港人

當食花生睇完
而家又清楚多少少來龍去脈

正 食花生 好撚爽 屌你老母

咁次慕容贏番個彩啦